[保安］今日有家人生左個仔，派左一千元利是俾我

好彩我周不時都同d住戶打下牙骹，今次得我收到利是

窮人真係唔好生仔，想要細路對抗極權就領養啦，唔好生出嚟害人

Not me